【第一城跌兩成】沙田第一城465萬新低價 兩房3個月劈百萬

2018年11月19日
【第一城跌兩成】沙田第一城465萬新低價 兩房3個月劈百萬

細價樓掀劈價潮。中原地產黎宗文表示，受市場負面消息影響，二手交投疏落。沙田第一城本月暫錄約6宗成交，市場最新錄44座中層E室易手，實用面積284方呎，兩房間隔，議價後以465萬元沽出，呎價16,373元，屬近期低價成交。

沙田第一城同類貨高位造價近600萬元，為41座高層A室，實用面積284方呎，今年8月以598萬元成交，呎價21,056元，相隔三個月後最新成交較之低133萬元或22%，料創今年新低價。

原業主於2012年以286萬元買入單位，持貨6年，現易手賬面獲利約179萬元離場，單位升值約62.6%。

廢樓先會跌

大業主3zero間乞衣劏房逆主升八成 (自稱)

夠喇夠喇

好撚驚呀

早兩個月買果d有咩感想

有買貴冇買錯

好快升返

自住驚閪
供多隔黎屋幾年驚閪
住早一個月有一間房就夠啦 驚閪

Molamola

284 呎 吊腳一城幾十年樓
465 萬賣家執到笑
最多值200萬

自住驚閪